昨日被香港放棄的陳偉霆，今天已成為中國戲王！

隔住個mon 都聞到

聞到啲咩?

我靠在DJ 的旁邊目不轉睛流口水

而超大

而

我

超大

d戲屎到

無接受過何來放棄

大陸狗tay屎真係差
D戲屎到

Yes

演緊joker ?

香港人話唔識佢，而家喺強國充滿存在感
D戲好唔好唔重要，反正播出嚟都係俾強國人睇
香港人睇到想笑咪笑囉；家陣強國人受落、支持就夠啦
而家人地又紅又搵到錢，已經唔係一般人搵得到嘅數字

而家香港人頂多咪酸住咁講「而我不知道陳偉霆是誰」

中國版思裂

賺到錢大撚晒?
笑佢戲屎就係酸?
真係好撚屎喎
佢搵幾多錢開我撚事
我笑佢柒之嘛 吹呀

而我不知道黃曉明是誰
短短六年由比人笑變一哥
都幾勵志

依個世界幾時變到搵到錢就唔可以比人笑比人批評

睇親都笑到痴線

由內到外再到返內
識閪咩你地

雖然佢真係好柒廢
但我睇住佢愈來愈紅
大大巴摑返落黃曉明個大陸仔度
我又睇得幾爽 依家佢知人邊個未

唔洗酸 我恭喜佢
百貨應百客 佢啲演唱舞啱晒大陸
香港唔啱佢

黃曉明做埋董東啦 都可以唔識佢架

Justin Bieber 揾大錢夠比人笑啦
你估個個又酸佢囉喎，中國思維

冇錯 上面嘅伙記講得好啱

不

JB出左purpose 洗晒底啦

知

道

酸到

查實依家仲玩呢句覺唔覺自己好撚out

係中國好紅關我咩事?

雖然我唔識佢
但係佢係大陸紅關我地咩事？

支那人鍾意大叫咁唱歌
支那人鍾意誇張咁演戲

有乜咁出奇

諗住貼張圖出嚟大家笑下姐
又嘈晒交想點
唔關你事咪出返去囉 屌

咁你又點解要走入黎

宜家d會員質素真係好差
由高登講到連登都係笑尻陳偉霆戲屎
大陸人鍾意食屎咁咪紅得起囉
屌佢垃圾就話人酸 真係癲癲地

個世界一向係咁

啲演技一流

out你老母咩, 由以前到而家都係wfc佢, 唔覺有乜分別

邊個黎

陳偉霆>>>大陸明

睇黎而我不知道真係搵到好多錢，請咗咁多打手返嚟想打香港市場嗎

陳乜乜出名都係因為「香港人」3隻字，無呢3隻字咪同大陸果班3-4線一樣

陳[/quote]

陳

每 次睇都笑到仆街

[/quote]

酸？串鳩佢「而我不知道陳偉霆是誰」好似係支那人黃曉明喎

你睇下TVB 比幾錢人啦
一個演員一個月唔夠一萬
編劇無錢

文革令藝術鑑賞能力都滯後

只係識用錢去衡量一個人
你真係好on9

樓上
我酸你老母呀
佢有無錢都係咁柒

上網搵到，但唔知邊個黎

我咪貼咗囉

丫等我仲以為貼唔到貼多次

等我試下先

你咪繼續笑
我就佩服佢而家可以大大聲串番黃曉明啦

每次睇到一秒冷靜就笑到仆街

香港代表點少得另一個

其實咩戲黎，正常唔會做到咁？

笑撚死